c丹reject左，仲有邊個領隊救到獌聯？

大sam

搵返椰子

雲爺爺

343/352干地

金判坤

肥賓咪得

當初甘唔比面人，點會返黎救你

呢個好似岩用

爺爺解放全能神

干地

然後又炒

'Arsene Wenger has got to be the next Man Utd manager' : SkySports

雲尼亞尼

認真 得返雲加救到

太陽由西邊升起了

carrick

紅鞋傑 傑斯啦

雲yaya
同山狗重聚

認真
只有雲加

雲加+山狗 諗起都驚

樓主on9, 點會有可能拒絕曼聯邀請

雲加
Free埋藍斯過去又做契仔

連登獌迷教啦 佢地最撚識波

雲加

爺爺即將征服所有阿同曼迷

牛丸教都好過廢摩